
Merci Papagani pour tous ces moments de bonheur !﻿

"Café Marxiste":https://www.youtube.com/channel/UC_DXo7fgqGivWCpIusQrZhA il y a 5 mois

Retrouvez Domnique Pagani le 12 mai prochain à Paris au Café Falstaff (Bastille) pour un "café marxiste sur le droit au travail":https://paris.demosphere.eu/rv/61456﻿
